[ Lin是原罪 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [210]

樓主都係

負皮不解釋

我愛LINDELOF

lm

個樣老到

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

好過黑肉腸﹖

望真d都係食番黑肉腸算

傷兵幾時出得返

西甲快翼都無用，俾人一個撞就飛

好似唔係翼wor

記錯咗mina sor

不過宜家個市場仲啱唔啱摩佬個啲style，因為宜家好多球員都係因為fit隊波個戰術體系先勁
但係摩佬成日要啲自己一個carry成隊或者有改變戰局能力既人

咪玩啦連加特

買左幾億人都仲未有改變戰局能力既人

其實我覺得馬仔有能力做game changer架

馬仔有潛質

不過比hazard同古天奴, 其實佢地d 整體意識都唔錯, 扭完會交比個有空位既隊友

買人價錢就等於個球員有改變戰局既能力咩
廢老夠免簽啦，如果佢後生多幾年嚟就仲勁

簡單嚟講就係
曼聯宜家有做空位能力既人就唔識交波，識交波既就做唔到空位

31秒,
一個撚人地4個, 撚完一大輪, 仲可以傳個到哂位既波比雲佬
真球王

究竟朗隊係咪俾人毒過嚟，近呢幾年同以前真係差好撚遠

不過啱啱諗到點解曼聯宜家做唔到配合，因為對面知你成隊都係不射男嚟，只係個9號先有開火權

朗隊尾機到

英國《太陽報》報道，朗尼（Wayne Rooney）是著名大熱劇集《權力遊戲》的粉絲，為了隱藏自己的身份，從而在大熱電玩遊戲《FIFA 18》與陌生人對戰，朗尼特意使用了《權力遊戲》內其中一個角色Jon Show的名字，來掩人耳目。 據消息人士透露：「朗尼喜愛與朋友一起玩《FIFA 18》，例如前紅魔隊友布朗，但有時他亦喜愛與陌生人交手。他以假名來隱藏自己本身的身份，其後選擇了Jon Show，因為他很愛這套劇集。」無獨有偶，飾演Jon Show的演員Kit Harington，同樣是朗尼和曼聯的球迷。

其實佢打fifa 用返自己全名, 都無人信係佢la

虛則實之 實則虛之

唔知有冇人同我一樣 覺得Jon Snow幾似夏文員

SAI VS 塔矢名人

伊健打機同人講佢係伊健，無人信

電...電話...

king in the north

屌 好掛住牙妹
雖然個仆街仔成撚日上腦妹波 但有佢係到條中場先做到串連 宜家班中場變哂橫傳機器

其實唔駛嘈 依家最聯只係等緊下一個朗隊

《欠缺改寫賽果的人？談曼聯或於來年進行的球員收購》

今輪英超，曼聯「爆冷」以2：1不敵升班馬哈德士菲，與位居榜首的曼城漸漸拉開距離。外界認為，紅魔大敗的其中一個主因，在於摩連奴的麾下擁有太多的傷兵，像伊巴謙莫域、普巴、費蘭尼和路祖等球員，近期均因傷未能披甲。

事實上，在0：0賽和利物浦後，曼聯教練摩連奴已曾經表示，嚴重的傷兵問題讓自己煩惱不已，並直接隊內欠缺能夠改寫賽果的人，這番話是否意味著紅魔正考慮於明年1月，繼續引進高質素的球員補充呢？那麼上季連奪聯賽盃和歐霸盃冠軍的曼聯，現時覬覦著怎樣的球員呢？

註：排名不分先後

1：奧斯爾 Mesut Ozil（阿仙奴 / 德國 / 中場）29歲

近期於英倫球壇，傳得最沸沸揚揚的轉會傳聞，必數德國中場奧斯爾或於明年1月轉投曼聯一事。據悉，現年29歲的「大眼仔」，已決定拒絕與阿仙奴續約，並計劃於今冬加盟曼聯，與恩師摩連奴再度合作。

雖然奧斯爾的機動性和防守質素略遜，但無可否認的是，曾於皇家馬德里效力的此子，絕對是當世最強的傳球大師之一，其組織功架甚至優勝於米希達恩和馬達，所以不少的言論認為，德國人一旦落實登陸曼聯，必會為紅魔的攻力帶來顯著的提升。

不過，考慮到今屆的英超冠軍爭持激烈，阿仙奴未必願意於季中，把傳球能力上乘的奧斯爾賣往曼聯，若摩連奴的球隊冀望搶人成功，便需要提供一份能夠打動雲加的求購報價。

2：米連高域沙域 Sergej Milinkovic-Savic（拉素 / 塞爾維亞 / 中場）22歲

拉素今季表現神勇，其中的主因在於塞爾維亞中場米連高域沙域，在教練施蒙尼恩沙基的麾下，踢出相當悅目的表現。據了解，現時有不少的豪門大戶，均考慮於明年挖走這名拉素球星，其中包括曼聯、曼城和利物浦。

值得一提的是，米連高域沙域其實早於今夏，已獲得不少的豪門追逐，但拉素卻為這名塞爾維亞新星，標上7000萬歐元的高價，讓一眾的潛在下家卻步。不過，考慮到普巴和費蘭尼同時告傷，馬迪和安達靴里拉的防中組合，卻沒能為鋒線帶來足夠的支援，所以簽下米連高域沙域，絕對是一個可取的方案，但選簽此子則意味著摩連奴的球隊，必須再度大灑大錢。

3：基馬度 Alejandro Grimaldo（賓菲加 / 西班牙 / 左閘）22歲

有消息指，曼聯主帥摩連奴經已決定，準備於來年為紅魔簽下賓菲加左閘基馬度，而這名西班牙小將的身價則約為900萬歐元。

報導有關消息的葡萄牙《記錄報》指出，在曼聯1：0小勝賓菲加的歐聯分組賽裡，基馬度的出色發揮，成功引來摩連奴以及多名的紅魔球探關注。由於白蘭特、梳爾和達米安等球員的表現，均沒有讓「狂人」感到安心，所以曼聯目前便起用本職翼鋒的艾殊利楊格客串左閘，並計劃於來年簽下新的左後衛。

出身於拉瑪西亞青訓系統的基馬度，擁有不俗的防守質素和串聯能力，而年僅22歲的他，則曾經引來曼城的關注。

4：卡路士蘇拿 Carlos Soler（華倫西亞 / 西班牙 / 中場）20歲

除了基馬度之外，現效力於華倫西亞的卡路士蘇拿，也是一名獲得曼聯關注的西班牙球員。年僅20歲的卡路士蘇拿，出身於華倫西亞的青訓系統，被教練馬些連奴提拔上一隊後，便迅速成為蝙蝠軍團的中場主力，地位毫不亞於隊長柏利祖。

統計指出，卡路士蘇拿迄今已於9場的聯賽裡，為華倫西亞貢獻1入球4助攻，表現相當不俗，所以曼聯便計劃於明夏，以3000萬鎊的轉會費簽下這名速度飛快、傳球能力上乘的西班牙U-21國腳。

不過，卡路士蘇拿的合約裡，卻包含著一條價值7500萬鎊的違約金條款，恐怕僅僅出價3000萬鎊，難以成功說服馬些連奴的球隊放人。

5：基沙文 Antoine Griezmann（馬德里體育會 / 法國 / 前鋒）26歲

雖然基沙文的近況一般，但依然有不少的媒體認為，曼聯仍計劃於明夏，引進這名26歲的法國前鋒，務求進一步壯大鋒線的實力。

統計指出，基沙文在過去9場的球會賽事裡，僅為馬德里體育會帶來3入球1助攻，表現一般。雖然這名法國射手的狀態未如理想，但曼聯如今的入球責任，卻是過份集中於「小魔獸」盧卡古身上，再加上拉舒福特和馬迪爾各自成為了皇家馬德里和巴塞隆拿的收購目標，所以引進基沙文，可謂是勢在必行。

據了解，基沙文與馬體會的合約裡，包含一條價值1億歐元的違約金條款，曼聯大可以於明年夏天，啟動相關的條款，簽下這名前皇家蘇斯達球員，讓球隊的進攻質素變得更加強大。

朗隊只得一個

雖然我迷電話 但我覺得佢唔太係game changer

睇過佢對皇疤就明

成個場好似佢一個開左快鏡咁，回防搶波，自己爆入去禁區射埋

真係黎到曼聯就唔會再有以上講個d

yes mk 黎曼聯之前都成個迪布尼咁

mk不嬲比人話神經刀同敗家

Agger

無人有長傳/劏直線既能力

買人

我諗係現役係得美斯先勁過全盛既朗隊
主角配角都做到

個人嚟講唔主張買人，不停買人夾唔到都係無意思
不過睇死摩連奴都唔識tune返hehe做創造型

就係因為摩佬唔識tune先要買人番黎自動波
又或者再清咁啲二線兵 入啲有潛質嘅等下手好教啲
同埋hehe轉左型就由佢啦 佢本身雖然係創造型 但根本未係頂級 家下轉左型好似上年咁打反而係一條出路 未嘗唔係一件好事

摩佬係個套 用手上有既人 排個最好既陣出黎
佢唔鐘意改造 唔鐘意放其他位
覺得個球員打乜位最好就剩係打個一兩個位

有好有唔好其實
專才同通才ge問題

連迪路夫食撚屎

有無傷兵消息？

下...佢最鍾意係工兵wor
咩金章安，langard

唔好玩啦
金章安條傻鳩除咗個腦之外其他都係世界級

人地難得清醒個陣可以靈光一閃
Lin 有撚咩

Lin幾時都咁清醒

咪就係
唔准你地咁話佢

拖肥又要靠朗隊

留名睇朗隊爆廠
Btw 拖肥又轉陣

如果朗隊仲係度
啱先呢場應該唔洗輸...

英超賽後評 - 哈德斯菲爾德v曼聯 - 連加特做主角，其他人夾晒中間唔拉邊係咩玩法？（何Wayne）22-10-2017

連加特做主角 曼聯應默哀直至連加特退役

連=朗隊

個陣買左迪馬，頭半季真係佢carry

可惜條撚樣借曼過橋

v92嗰陣都玩鳩佢啦，一時放佢踢正前，一時踢翼衛

有時踢埋中場

想單佢洛賓咁用，點知唔work, 又打唔倒翼衛。結果打左中場多

朗隊踢中場

何wayne狂插廢lin

奧燒睇落唔同晒

基本上lin廢同「阿媽係女人」一樣道理 都係定律嚟

屌你 Ozil 好似唔差

痴線 今日隊阿狗好似好勁 我曼夠唔夠打

朗隊

朗隊勁到

睇定黎射

我發覺我仲係迷西
入完呢球大叫

迷西是永恆

呢球真係射得幾靚

睇到嘩一聲

朗隊爆廠

從未唔迷西
直到朗隊走左
先發現原來自己會為左睇佢而開電腦

唔講唔知原來係雲加生日同第400次作客

朗隊回家la

專掃爺爺興

慶祝失分

回購朗隊啦好嘛

Gueye 下年買返黎打防中有冇得諗

T90既朗隊系醉勁

朗隊大巴大巴摑反朗

邊撚個仲反我？

黑腸防中法甲大把
洗鬼比貴價高人工買佢

seri？

高文好廢, 朗隊好勁

朗隊回家吧

反朗隊刀是辣殺

朗隊好撚勁

奧燒係黎就快啲黎

懷念朗隊

朗隊入阿狗同曼城, 幫我地頂左幾分

電叻呢D特別日子通常無乜好結果

朗隊長傳短傳都勁過哂mk

雲爺爺咁就68

不嬲都屈機...

C9傷左﹖定廢到連後備都冇撚埋

搵個傳奇同件辣殺比

佢打右邊解決哂長傳同組織問題

攻中>右

強烈要求回購朗隊

用mk+lin+10m

好想要o燒呀

傳中好過哂全隊

成個碧咸咁

點解朗隊係要走左先勁返喺度嗰陣10場都冇呢啲波睇下

上場輸孤寒波 禁區比人偷波入埋

最聯D億萬大軍係朗隊面前真係精都不如

臭燒企開d！

上季比人雪到咁都差d 雙雙la

金毛巧靚仔

靜啦你

朗隊番黎啦

睇到扯左...

如果琴日10號位係朗隊

拎lin 加錢換啦

愛字頭肯定會失波
根本守唔到阿狗

轉個頭朗隊入多球

妓根本係朗隊私家雞

lin呢個年紀已經無得再進步
真係唔明點解因為青訓而留條廢物係度

咪又係比人屌

即入...

又話回購米高堅尼 點解而家多咗個連迪懦夫

同ddg失第二球八成似

1:1

咁多時間咁會向前撲

點似法？

唯有靠朗隊入多粒

賣流川 入堅尼

愛字頭D防守 得個密字 無乜反應咁
阿狗傳兩傳佢地就開始互望 眼神防守

拖肥個三中堅唔夠班

好快會反cup
愛字頭唔掂檔

個龍又新仔 根本0指揮 得個企字

靠壓迫 邊跑到90分鐘

已經甩轆

奧燒啊

我曼買到奧燒都冇用啦 咪又係成堆人塞喺中間

阿狗攻得好順 成隊有決心有鬥心 落後左成隊迫
琴日隊曼個個行行企企

愛字頭廢姐 D走位跟唔切既 望落咪覺得走位淫亂 多位傳

琴晚睇到得3個有心 妹迪 渣古 hehe
但好似妹迪同渣古都太撚攰

差個大佬叫下隊波

哈德斯菲爾德好勁??

我QUOTE錯 想QUOTE話阿記攻得順個段

有carrack 都唔同哂啦

Carrick*

朗隊又係著T90入波

得罪講句
愛字頭幾廢下

高文廢姐

呢隊波耶子帶都唔會榜尾la

阿狗用長傳快速分邊 兩閘即刻overlap拉空
就算人地塞死中間都可以做到攻勢
點解咁簡單既戰術以琴日隊曼既人腳可以做唔到
究竟練波成班喺度做乜鳩

傳緊如果炒高文 好似會搵番耶子

如果係曼著T90落場
唔夠膽想像一場可以入幾多球

比我係耶子唔會呢個時間執手尾

now 主持都J 朗隊 話佢打攻中最好

朗隊唔好話後生十年 後生返兩年都贏曼聯而家果兩隻攻中 mk 同廢lin

coeman 88

ozil企開啲！！！

我覺得老多5年都會勁過廢lin
廢lin真係咁多年最on9 既攻中

行撚開啦OZIL

行埋黎OT都得

除左勤力真係一無是處 分分鐘羊打攻中都勁過佢

smalling 衝上黎果段控波都好過佢la

Monreal 抽Calvin lewin 水

Lin 直成唔應該存在

椰子唔多岩帶呢隊愛
好技術型
仲有冇傳其他領隊？

On 9 依家都勁過啦

維迪 rio都要跟積基卡學野呀
就個椰子帶依隊波個後防好過高文啦

中下游都唔要啦
人地買d nigga又撞得又有跑得
Lin除左英人同青訓講真有咩價值
Lin去西甲應該bench都冇得坐

鳩斬一流
前面用黑鳩
施格臣肥西拜恩斯不停出波
巴克利同米拉又有得踢返

無了.....紅埋

留明睇愛字頭輸多幾球送高文一程

黑鬼真係弱撚智

D 買人根本錯鳩哂 抵炒啦
前面慢到 又個個都要停波踢
月巴
施格神 50m
卡拉神 25m

又無翼又無中鋒

做鳩鳩文

我發覺除左pogba 同埋carrick 跟本就冇人擅長長傳分邊 所以成日側埋一邊 唔能夠扯開對面後防

夏神古仔山狗果啲真係好勁
佢控球您係覺得無咩可能搶到佢粒波
佢地識幾時傳幾時突破
但馬仔好多時都係硬過，過到就勁，過唔到粒波就一定比左人地

1:3

1g1a

奥燒1a1g 企開d

27做乜鳩

佢認真踢真係唔差控傳都世界級

呢隊波竟然可以逼和鄰居
朗隊

奥燒：曼？88你條尾

高文要被炒了

托價博曼買佢

唉點解傷咁多人

Wilshire 翻生

真獌

棄用mirallas真on9

原本有3個人識分邊, 仲要有個分邊好勁, 可惜摩狗唔識珍惜

想問宗師又傷幾奈

唔係摩狗唔識珍惜，係朗隊想離我地而去

係愛記個陣LKK淨係專心做入波,發揮好好多
黎到曼要做埋造波即刻柒晒

其實我曼咁多人可以造波 好心佢就安份d啦

老老實實你柒哂個結論係點出黎

近幾場中場都造唔到波, 佢無供應
琴日自己走邊斬球靚波算有進步la

Lkk係拖肥應該都好多時要回後拎波
入波精華見唔到ja

山狗果種拼搏 買到真係丁死

無睇佢上季, 就咁睇入波精華, 覺得佢上季做D野輕鬆好多

我記得琴日成班塞晒中間冇人拉邊造空位
llk要自己走邊先有波踢

你cut lkk係曼既入波精華都會覺得佢做d野好輕鬆

幫到盡

yes

2:4

淨係專心做埋門 唔好造波算啦 當自己朗隊伊巴咩

唔計d藍天，易食fail

預言

吊好撚廢, 一個撚哂你全隊

山狗勁到

2:5

好撚型

搶山狗算啦

山會去邊

山狗勁撚到

曼城

要山狗好過要OZIL

成條後防比佢撚到

呢d咪世界級囉

我曼就係唔夠鬥心
翼位又仲係差人 不如簽晒臭燒山狗算
mk mata 就放一件 一件後備啦不如

why not both

朗隊會唔會降班

唔好再話隔離飯香, 人地前場真係勁好多
明明能力唔差得過BIG6其他隊, 成日唔知想點咁

5 個都封唔到山9

摩佬教進攻

能力想我覺得係有嘅 但冇form個下就比人完勝晒

仲有爭勝想入波嘅慾望

分分鐘灰過踢妓
成堆高波冇個頂到

有摩佬執好後防同個陣
係時候搵個曉進攻既教練了

摩狗搞唔掂進攻
好心搵人幫佢搞啦
費SIR以前咪又係咁

Lin都放...
琴日佢連結中後場真係唔錯
最起碼正常發揮先

山狗黎到比摩狗教應該都會變廢

但同時打反擊甩左好多球呢

山狗識得自己搵食 應該ok既

其實尋日以佢水平黎講 真係正常發揮
以佢程度黎講, 已經好過我預期

計鬥心咁LIN實要留啦

成日控失 傳失都叫連結...
咁是但放個人落去都叫連結啦

唔好打中間.....

真心唔明點解擺中間
反正都係做跑狗, 擺右邊比馬達踢返中間咪仲好

而家隊垃圾唔識落底 疊瓦 ONE TWO
有球玉都死

尋晚睇到眼火爆
有空位又唔走
淨係有入去人堆到

山神game changer

正常發揮

會然lin話lin打邊=辣殺

呢個真 傳中個d通常都係球員靠個能人力出
好少見到係疊瓦 one two搵空位

lin係超級連結人 不過係幫對面果隻
佢成日走入去係想打彈彈波 但又成日控失彈失

仲要剩係得左邊

成日面對面傳失都算
帶波 9成9帶到個波彈走

祝3Lin斷腳(分離果隻),生癌,死全家

點解走左隻弱智入黎架

都係個句..
原本最強分邊之人在陣中, 可惜無人識珍惜

Newly-signed #mufc defenders often struggle (Bailly and Berg the exceptions) but Lindelof-Vidic comparison becoming weaker with every week.

駁唔刀

一陣熱狗嬴波就追到同分喇

下場係咪都比熱狗爬頭架啦

下場俾人456了 咁多位手足買定氧氣筒啦

上定潛水艇喇各位

熱狗 352

肥普作客鍠都唔縮。

朗隊真係好尾機

I gave all my oxygen to people that could breathe

前面已經入唔到波, 而家連架大巴都爛埋

白lin+small守

猁狗

Kane

Kane....

Kane..

笑得咁撚開心呀啦

kane

咁快1-0 我曼頂到幾耐

笑住咁上潛水艇

猁

橫掂都無冠 笑撚左先算

好性感

瘌狗

人地打猁就鬥逼鬥搶 我地打猁就park the bus

now 個講波佬係咪盲, 拉哂線比佢睇都造越位

好想要kane

打猁狗洗撚死守咩 私家雞教鳩你摩佬點踢

仲要出自陳偉豪把口

痢狗幫手贏熱鋤鋤佢啲勢

Ageer

猁防線不嬲都廢
所以中下遊對猁打防反成日入到波

摩佬廢9到 反擊都唔做

有kane都無用啦用摩佬

下場到熱狗數鳩我地

懦夫雲 連特懦夫

仲未浮上黎
下星期到我地

kane帶埋肥普黎

肥普教打狗

Ricky心諗

講真而家隊波踢到咁抵俾人456

笑笑笑, 下個禮拜仆街喇

肥普帶埋成隊熱狗黎啦

Ricky 應該心諗唔係我好野，係你盲姐

Yes 輸撚醒摩佬

歐聯屌打殘種蝗添

越輸越踢得保守啦佢

而家隊曼淨係留低冬甩同妹妹夠了

打包kane+肥普 ok?

依家唔笑
唔通俾人456先苦笑咩

如果宗師+B仔+DDG既有機會執到一分
而家屎波+白LIN

摩佬主場拍大巴

2-0

2:0

Loven

大勝吧!

你估泊完就唔使456咩

Lovern同白lin邊個廢啲

人地d反擊幾輕鬆

摩佬唔該快D躝啦你

到而家竟然仲同熱狗同分 贏得失球
人地仲似一隊二弟

未來熱勁撚到

路夫蘭真係笑話

老虎撚 同白lin同級

熱狗踢到咁輕鬆

如果係lin或者mk已經推甩左腳

456

lovern 同 連迪一鳩樣

son

Expected dates back (via @physioroom):
Fellaini 28.10
Bailly 28.10
Pogba 5.11
Rojo 5.11
Zlatan 16.12
Carrick & Jones, no dates
#MUFC

Confirmed

包晒兩球

約埋一齊漏頂

我地主場都屌打痢啦

可能

摩佬肯定會叫ddg等返10幾秒先掉個波出黎

死猁狗 尋晚咁串

下場都會

熱狗勁到

簡尼球助攻喂到埋口係我曼已經冇人比到啦

肥普帶埋SON黎

到kane強姦白Lin

兩兄弟黎 連迪懦夫雲

LKk

其實之前好多4:0都好老鼠拉龜, 下下都要靠靈光一閃先開到記錄

餵到都入唔到 孫興文 印得好靚

當傳到都唔知邊個可以邊高速跑邊射得咁靚

推死都得

人地隻順真係酸死。。

公道講句 熱狗依兩球未又係捕到對方失誤先有

呢球喂俾渣古應該直射落個龍個身

進攻球員去晒練防守
梗係進攻會差左

差d 3球

差啲3-0

下場輸少過兩球我反西三日

摩狗drop notes啦

兩個都咁垃圾…但係點解熱可以攻到利咁 我地成場得一球攻勢

熱狗教你打猁
以快打快

成隊熱狗唔只前面勁 其實後面洛里斯唔派膠都守得好穩

d波爽到 但熱狗打中下遊又係麻麻

叫星仔帶son過黎啦

韓仔柱

人地防完係反，我地就防防防

差啲

今季就係 早兩季就係贏中下遊食曬

摩佬淨係會諗到泊巴士3隻字

son好勁 買到佢既話拉下邊突破下都唔錯

熱狗反擊快過小明

中下遊會死守 無咁多空位
不過你睇返熱狗上季主場
贏晒咁制

宗師 molamola

唉 睇住熱打痢 同曼打痢 真係好鬼無癮

son勁撚到...

有時我曼捕到人地失誤架, 射唔入之嘛

番去當兵啦

可能尋日先傷，未知姐

痴撚線 人地反擊2個人都勁到癲

肥普唔打 343. 用352 搶中場。

有波就直餵兩個前鋒

下場白lin加屎波打熱狗

死猁狗輸還輸 唔好打到熱刺士氣咁勁 下星期點打

兩下劏穿曬

對熱狗 濕地又搞得掂 真係吹漲

5億加摩狗 打包肥普 kane son ok?

肥普一早俾費sir book 左， 見完費sir 先決定續約遲d 黎

901囉
你慌摩佬有其他招咩
咪又係有波9斬上去比lkk

知你條防線弱，同你。鬥直接

曼聯同摩狗廢撚到
落返去排第七啦

阿里仲留緊力 就咁守 下半場應該黎料

點解佢可以咁玻璃

古天奴真係慘

搬左去溫布萊 爽 唔係而家已經同鄰居兩頭馬車

獵埋Alderweird啦

我曼計人腳都打到呢d
但點解會冇呢d睇

熱狗d反擊有10年前我曼影子

果場軌偸難。Kane 中柱lloris又派膠

Mauricio Pochettino, Sir Alex Ferguson met with Spurs' blessing - sources

Mauricio Pochettino has led Tottenham to a lofty position in the Premier League this season.
Tottenham were aware of Mauricio Pochettino's meeting with Sir Alex Ferguson on Tuesday, club sources have told ESPN FC.

Photographs published by The Sun showed Pochettino and his assistant Jesus Perez leaving Scott's Restaurant in Mayfair with the former Manchester United manager, who is still a director and ambassador at Old Trafford.

The sources said the meeting was a social occasion, arranged due to a mutual admiration between the Scot and Spurs' 45-year-old head coach.

A fortnight ago, Pochettino revealed he had verbally agreed a new five-year deal to remain at Spurs but the club are yet to officially announce the agreement.

The contract is currently being looked over by the Argentine's lawyers and the club still fully expect Pochettino to sign, the sources said.

以我曼既攻力打對攻未又係比人456

如果白lin踢得掂
宗師下年一定放

肥普先係真命天子

睇完熱刺點打再諗下曼聯要泊巴士
愈諗愈羞家

問題係 你迫搶熱狗無用 d人好定
你迫搶曼聯 成條中場一係甩一係橫傳回後

對熱準備泊夠90分鐘大巴啦

摩佬自己落去守都勁過白lin

擺明摩佬落order 唔俾控 一定要一腳清

泊都無用
架巴士穿窿

計人腳淨係簡尼都完勝lkk啦
人地兩億都唔賣

準備睇入球show

比人456

摩狗話睇完呢場可以名正言順, 下場主場死守90分鐘

Trippier都唔錯

球皇都黎睇

Ddg：又得我一個踢

SON好撚勁 亞洲人都咁撚快咁靈活

Levy 好眼光。係修仔撬佢過檔

佢踢得好聰明

主場應該唔會太大巴
最多小巴

2比1

2-1

痴線 無人幫kane

埃及佬又幾撚勁下

生蟲右腳

對比番我地真係0

肥普第一次警告

兩隊啲進攻都係一腳到位

熱狗唔識守 攻到太high

我地冇既野究竟係乜, 大家都係長傳急攻
熱既長傳,力又岩位置又靚, 球速夠快
接應果個腳步密,跑得快,控得定 射得猛
曼聯就好似樣樣都食左豬油膏咁

熱今季傳過要馬仔
如果馬仔去熱 打呢種反擊，應該會好撚勁

Lloris要出啦

can't talk about something doesn't exist

神軒交得靚

有冇ace link? 想睇臭鳩利比人456

Salah快到

Kane無人幫

上半場踢左一半就已經入3球

埃及佬好撚-6喎

冇既咪勇氣囉，驚死
對面殘陣都唔敢攻

熱d防守又係柒

全隊得妹妹放到依啲波 早幾場都有反擊睇啦

出張伯倫

猁狗換loven

呢d波先係班霸球隊既足球

咪係 撻Q碌入去

25分鐘換人 高普

痴線 防守咁廢 班霸先唔會咁

痢狗落後都有熱情去追
垃圾曼食撚屎

你自己都講咗啦

有了 會唔會456番熱狗

應該拎走loven. 入一百分

米拿打後

我曼對住咁嘅垃圾猁要泊大巴

自己諗下邊個傳邊個控啦

係囉
堆死哂睇天食飯

咁你都要跑到先得 位又窄

爸B又反杯

個問題係班球員點解仲會有態度問題 hea踢
依幾季都成日係咁

琴日成場波係hehe，渣古同ddg有心踢
雖然hehe已經完成工兵化

Son 比個球靚到

唔係指猁

不過 地上最強 當年既防守其實都唔勁

因為唔泊大巴前面入埋唔夠後面輸囉

咁快換人係咪姐係認排錯

咁睇落，熱狗好似仲勁過鄰居

2:1先 已經俾面loven

擺番馬達 係中間 唔理佢回左幾多塘 始終都要有人cool球比波係中間 兩邊翼閘拉到空位 我相信馬達作用都可以好大

唔係Kane 8月入唔到波可能已經排緊第二

熱d長傳比得幾靚

換懦夫 慘

猁狗點會
唔計白lin條後防高佢地兩班啦

上季熱狗炒9鄰居架

識拉空就唔係曼聯啦

儒夫係傷定點

鄰居勁d 控制力強好多 基本上俾佢地入先都追唔到 熱狗識攻 但唔識穩住勝局

中場唔夠搶

daddy唔鍾意擺MATA係10號位
再加埋琴日第一球係中間咁樣俾人標甩
以後唔洗諗踢攻中

班友始終比較後生 又冇咩施華呢類球員控到場

熱狗精神，一落後就踢鳩曼城雙核架啦

鄰居5:0猁喎

情願擺lin

懦夫個樣好空虛

根本就未訓醒

心諗上場聯賽明明好得閒

大力神同Dembele死嫁

Son球中眉波入左應該都大炒㗎喇

後備都唔show 佢

新個件winks都唔差 上場打鍠下半場好sharp

國腳一對三都仲控到好撚勁

普捷天奴仲有野勁既就係用新仔好勁

Kane 2億都唔過份
仲高班過lkk

埋門可能差唔多
但kane真係全能 lkk傳控帶都輸晒

肥普同Lane快d心臟衰竭死亡啦屌

有肥普教 lkk都會進化

埋門勁過lkk,lkk好多易食都入唔到

不過鄰居有樣野勁，就係人多
耶耶，根度簡呢d都要打後備

人地兩三下就運到個波上去，慢聯就...

lkk都差唔多1億 咁kane底價起碼2億
再加英撚要比多50m

屌你 係埋先高幾班 人地單刀 遠射 攞角架清

做猁狗25分鐘就可以唔使見個賤犯，
我地就要睇雙lin到完場

又有遠射起腳又快

Lkk入好多d阿婆都入到既波

kane最勁係射波喎清

*戰

又有遠射起腳又快[/quote

阿sir既話一定買

邊到d阿婆咁勁

望見人地打反擊係老孫 kane發動
我地琴晚係廢lin 真係想死

利維理你都on9
下年九成九賣去賤種

呢樣真

衣場兩隊鬥攻
摩佬隊曼成隊護級隊咁一有波就大腳清 肉酸到

人地最多傳到入禁區射失
我地牙lin反擊連波都傳唔到入去係咁斷

神軒係衰轉身慢

廢lin mk 見到都唔開胃

曼聯啲反擊仲好慢
人地就即刻前場撲哂上去
曼連兩翼都好撚慢先過半場

猁轉4231 頂得下

投降輸一半啦，好無？

琴晚啲反擊直頭等人地返晒去先開始反

3:1

靚到

其實睇完人地d進攻 同曼比
你會發現曼打既全部係個人能力
無組織 戰術可言

拳王！

3：1

兩個人搞撚掂你

3:1 完

Can子

ali真係淨係賣埋門一腳

猁係要輸兩粒入更衣室

我地對呢隊垃圾後防打死守我都幾服摩佬

後上拉弓順撚到。。。

alli

都夠啦 我曼邊個中場射得好過佢

Alli 同Lin 個樣差唔多 之前又Mk dons 點解勁咁多

妹
但係係第一腳

旨意猁狗逼和熱狗真係死得

人地2個都打死猁狗
我地3個反擊點都慢慢黎

雲goal 果時既Hehe

竟然對呢隊波有期望

下場對熱狗比人456

對住呢條垃圾防線拍大巴
6個都守唔住2個

發覺事實就係稍為有d料既都炒得到利狗
係垃圾曼聯先要同利物浦死守

又迫我J肥普

當年lin係青年軍都傳聞係咁 可惜出到黎兩回事

肥普同埋操體能好勁。初初黎操到班友屌哂鬼

唐僧好似走原因之一

攻條撚咩 廢lin mk hehe mata 成班垃圾

邊係呢
炸遠柱俾爆炸

搵次推得順咁岩lkk食到

馬仔過幾件地波/橫交

福FK

我對熱後防有D信心

Jose Mourinho admits Liverpool’s midfield was stronger than Manchester United’s

對熱狗會唔會主場都打901

摩狗唔使諗一定泊大巴
曼聯平時都唔知練乜撚野波
前中後分開練咁
反擊無走位，無直線

琴日打反擊4打4 仆街lin又傳又唔知去邊

唔撚明魔佬可以保守到咁

對住班英冠級數下遊都無攻勢

傳俾對面

琴日撚有人放過頭波咩，而且對面逼到咁，邊有位俾你跑

傳去人地隻腳

架巴士都爛咗啦 拍咩大巴

摩佬識閪出其他陣咩

Mk hehe mata個個本身有技術既
但去晒練防守無練進攻

中場冇普爆 後防冇拜利一袋 輸9成啦

大巴都危啦 jones又唔知有冇得出

三中堅,

大米, LIN, SMALLIN

又靠DDG 撲10幾球到完場

肥普入夠兩粒即吹完場好嘛

no return date架啦

撲都冇得撲 下下死角

我驚未出汗已經完場

人地好敢攻 我地？

之前爆炸係到就龍門球直接開俾爆炸再set落嚟
而家冇爆炸就開俾lkk
但呢幾場見佢差不多次次都拎唔到
竟然下場打901
其實收lkk出福會唔會更好
而家死出lkk都唔係路
不如要隻快馬打反擊算

睇完呢場仲有冇人支持上場泊大巴係岩
嗱唔好撚屈我想對攻呀
人地熱刺都係打反擊咋

熱狗輕鬆到
比著我地應該繼續大巴到2047

都扭過左 ddg 任射

白連條死廢西 趁來緊有機會出場就打好d啦屌

頭10分鐘輸一粒先肯定大炒
摩佬個d進攻 一推上去攻 一失波比人打反擊輸緊

求下摩狗唔好續約

之錯了

人地識捉住懦夫雲黎攻 摩佬剩係守

肥普過黎啦

希望摩佬下場可以出返上季對車仔果場442 唔好再長傳 打多D身後波

黑氣石去左利狗之後

係咪淨係贏過一場歐聯一場英超?

斷中間已經死

實有幾分鐘上又唔係縮又唔係

仲要洗錢多人勁多都仲賴國際賽賴傷兵

少睇熱狗 熱狗後防有冇咩弱點可以打

果陣我屌鳩摩佬死守唔攻果陣
班好識波既人唔係話曼聯黎緊4場作客保守d好咩？
睇下呢場既垃圾利先啦 保守保你老母咩

肥普本身都穩前四,

佢真係會直接過黎曼聯唔洗過冷河???

肥馬同科拿都係現場

防守唔係問題
佢反擊好撚柒先係問題

MK 馬仔 LKK 識教明明就又快又有能力

我地諗太多
都冇傳過

陣間班友又問你係咪想對攻架啦
佢地世界好似得泊巴士同對攻2隻打法

贏=識波
輸=話左 不敗

防線通常壓上少少 可以打身後波 不過摩佬睇怕都係照打4231

10場

2勝

1和

7負

仲有假對攻

佢地會問你有咩人打到反擊..然後講到D球員好撚廢

MK LKK MARTIAL 英超數一數二咁貴

總言之就daddy計好哂數啦

明明班人唔係冇能力打反擊/進攻，可以教撚到弱智咁

摩佬戰術根本out晒
唔明點解個班人唔認

我諗如果馬仔之前去左熱既話會好撚癲

Bailly should be available for the match vs Tottenham.

肯定會
跟摩佬真心慘

米拿原地仆街

同咁多人撞位 未必係個回事

好過冇啦

咁都好啲 唔洗見到白lin

其實喺任何一隊都會好屈

應該頂左son個位
熱想買
肯定知實岩用

v92

去屈福特都屈啦屌

哈利簡尼好屈

好撚到絕啦

去哈多士琴晚456左我曼了

人地真係三爬兩步就運到個波上去

4比1

4-1

4 1

米神

Lamela 都無位

我地唔要LKK了

繼續

炒埋下星期quota please

摩佬攬住lin算啦

1-4

又係kane

波追人都有埋

我地都得
番番黎之嘛

liv 咁垃圾都要死守唔攻

Kane啲箍波好穩

睇黎熱狗仲未收手

daddy自有分數啦

嘻

幾球都係痢助攻比熱狗

Kane 就識射角喇

邊條柒頭話lkk and Kane 埋門差唔多？

利狗跌到落第9

相反lkk啲控球護波...

專家話攻唔到你識咩

LKK大隻咁多，但箍波kane好好多

Lkk除左條撚夠長 有咩勁過Kane

摩佬隊曼 真係遇多幾隊強隊就前4都守唔到

屌你老味下星期唔使睇曼聯
條廢中肯撚定泊大巴，跟住睇DDG表現

同時間計 Gopro 紀錄差過羅渣士

大隻d

上場都睇唔透係有心唔攻定攻唔到 下下hehe同mk都傳失曬

摩真係..唉
無野好講
對住猁條垃圾後防線都唔攻擺大巴

高，快，大隻

同妹妹fd

差過耶子la

曼真係 曼城對利 5:0 熱刺而家贏緊4球 曼聯就

猁排到落第9
耶子最差都係第7

唔洗強隊作客多幾場就得,今季作客勝率5成都無,繼續大巴足球

仲有d人會賴傷兵多拎到1分偷笑

幾下one two就過晒

好彩仲有ddg睇下
唔洗睇米神之流

熱中場中傷2件但好似無分別咁

出白lin的話, 有ddg都無用

唔講垃圾猁，軌鏝同史篤城456，曼辛辛苦苦2:2 換人永遠一成不變，攬埋d廢柴契仔

下下射死角都冇得救啦

無左普巴就話成隊唔識踢波

傳中

其實係老豆唔敢攻
唔關後備深度事
守下守下就成堆就唔識攻

領隊既作用就係有人傷左都仲可以keep到隊波

摩佬傷左個普巴 同 plan b就話唔識踢波

傷左差唔多兩個月都仲賴緊

屌你老母
利狗d 後衛一推就過

係我地過唔到

兩個月

Kane踢法好聰明，有少少似猁時期嘅so7，出黎攞波嘅時機好準，又識攞位

人地個d走位拉空

曼係唔會有

今季未見過人咁樣走

搵唔到更好既借口

簡尼差D就戴帽

痴線 與其過熱狗勁不如過猁狗廢
Can咁樣讓個波比aurier

懷念雲92點屌打d強隊

d 閘翼咁齊, overlap都唔練下, 塞哂去中間唔知做乜
走去賴無人比長波

人地熱狗仲有咁多中場 我地得番馬迪同hehe

就咁睇 熱連個更衣室氣氛都好好

不嬲都話猁廢
但摩佬仲廢

曼d人瘋狂企定背身拎波
但俾幾個人逼搶就甩

佔中

下場打熱真係輸少當贏 主場都無用

呢個問題同次次對手龍門上身一樣
唔係人地勁, 係我地堆前鋒廢咋

屌啦
肥普識用後生仔winks
摩佬夠唔夠膽用mctom打正選

洛里斯靚救

洛里斯手法唔正宗

哇呢下救得靚到

Lkk單刀射波中龍都偷笑

Ddg應該接實

What a save

之前仲有Mason同 阿里

我地打利狗, 可以令米仔撲得一球,

射多幾野米仔自爆la

呢個不了

好心唔好練肌肉
練下把握力啦

你用麥湯同winks比

仲有人地後備仲有件dier未出

今場破英超入場人數紀錄

換廢柴施素高 收油

係都試下gomes la

用lin真係快d 死唔該

用你都用唔掂啦
明明黑鳩，大隻識推波都借

咁又太癲

winks仲要無身型, 摩佬教應該聯賽盃都無得出

下下未到禁區就斷啦

有睇開波就知 猁既防守廢過中遊
所以d人先講要打防反 要反擊
係有班唔知有冇睇開波既先會話打猁要死守 攻唔到 1分已經好好

我同p仔

咁大隻梗係用黎看袋

Mason 都唔錯 上季賣佐

呢d野講俾唔俾機會
tuan上季有得出夠打得好,呢季一分鐘都冇見過
成日賴隊波傷晒冇option
d後生仔永遠拎黎擺

用左溫布來

留返下場打柒我地

周中用杜安同m湯 有好表現既話 打熱刺後備奇兵未嘗唔是好事
當初咪又係咁樣彈起福仔
敢帥敢 廢中摩敢唔敢

屌你老母摩狗駛幾億唔知踢乜撚
人地熱狗青訓唔買人都踢得好撚過你
下下死守用埋D契仔快撚D躝

如果出麥湯柒左又會有人屌架啦

簽完新約又唔用

唔敢
你睇佢場場都要用馬迪就知

魔佬點會敢

如果魔佬教前季, 佢情願用費蘭尼打前鋒都唔會升福仔

諗多左啦 都係用返HEHE同馬迪呀 中堅用細緊架盲 最多左閘出返梳爾已經好好

摩狗個垃圾戰術攻都唔攻 等猁啲後衛完全無壓力成場圍住嚟屌 竟然仲有人話佢戰術得宜贏到一分 上場就應該檢討啦到今場輸咗先lur地 尋晚話白lin廢其實前面班人對升班馬點都要入到兩三球啦 派兩球膠都唔應該輸波

摩： 搏？ 不了

Depay 入三粒

就算有妹有爆 睇死都係馬迪打足咁多場

摩佬換人永遠都係馬仔<>福仔，lin<>mata
爆炸馬迪普巴正選要換人就hehe<>mata/mk
一成不變

聯賽杯4231 冇問題呀
比矮高美斯打攻中 西時間西波我都照睇
不過冇可能

其實上季魔佬用杜仔都係扮下野, 佢個心態根本唔train青訓

杜仔出得多因為季尾已經無硬前四, 是旦la

乜摩狗會驚俾人屌
佢咁care人點睇就唔泊大巴啦
仲有用後生仔不嬲都冇包一定成功
但你唔撚試就永遠唔會成功

位換位 同莫耶斯有得揮

根本摩佬果種防守過撚哂氣
純粹塞哂d人係後半場冇迫搶
馬會果d先係現代防守

今季有過新意
聯賽杯換龍門

係想升杜仔可能連lin都唔會買

我曼啲後生仔究竟有冇上場機會 麥湯T仔P仔文沙 下面仲有一堆可造之材 盃賽都唔撚出 年年又呃一堆幻幻嚟

11月現場睇卡數同伯禮 留名等睇悶和 失分

成班眼神防守

而家唔係d人衰，係佢教得衰,防守係好左，你冇理由真係得個防架 會唔會冇撚左普巴就冇進攻呀，前面幾個都冇傷，屌你老母摩狗搞到廢左武功咁，下下剩係指意個人能力洗撚你教咩

平心講句,u21個班勁既唔係借走左就賣走左
好事黎,反正摩狗唔會用

其實有時諗俾敢帥教埋嗰年會係點

華西個教頭點睇

上季打車仔復古玩番人盯人

P仔借左唔知佢會唔會收番
但依摩佬性格應該都唔會
咁多年黎好似得華拉尼一個新仔係佢帶上黎又成功

達子

今年有新伊巴幻幻又有英人中場幻幻 睇死過幾年又消失晒

摩佬話想佢唔走, 佢自己要走
唔聽話, 賣得

隊波都唔會踢得好 都係鳩猜西波
不過馬仔福仔會有更好成長 同埋梳爾應該都踢得多d

摩式防守係歐聯打啲勁高lv既隊先有用 聯賽打啲同級隊都用真係好on9 泊大巴唔反擊係降班隊戰術

點解咁想肥普黎曼既原因就係而家u18既教練係熱刺過黎
有同肥普合作過,winks好似就係由佢教到俾肥普提升
而今年u18可以話近五年最多既潛質幼幼
我唔想兩年後呢班人俾個唔用後生仔既人晒左

lloris

如果連摩佬第二季都贏唔到冠軍真係可以收皮

摩一期開始 佢啲防守都係一個超班防中掃晒 後面4個靠個人防守技術架啦
保辛華 泰利 卡華奴 A高
二期
伊雲奴域 泰利 卡希爾 Azp

p仔係華西都有得後備玩半場
摩佬手下應該sub都無份

永遠攬鳩住條大黑鳩，福馬一齊出唔得ge

=呢家mctom
扮晒比後生機會咁

梳 睇佢踢u23 hea到 又肥到隻豬咁 我覺得係佢無心操而唔係唔想用佢

應該會有多幾個新仔上位

蘇馬算唔算?

我到而家都唔明, 點解唔用福馬一左一右

其實摩一期係用廢拉拿
保辛華未去軌

冇啦 肥普都續左新約

兩條友都鍾意cut in 但福仔出波唔差

對升班馬連輸緊果時擺全攻都唔夠膽

大黑鳩無所謂 但點解唔試下福馬其中一個擺右 點都勁過lin

真係哂料
利已經冇文尼
都唔夠反下擊
搞到拎1分
呢兩周摩佬戰術完敗

梳爾都係佢帶上嚟 又了解梳爾性格 我哋青訓簡單係青訓賤種 盡收天下兵器 之後拎去浪費

等伊巴復出

lkk打右邊算

反正lkk打中間都破唔到大巴
好似上場咁有得跑下, 斬個靚波比伊巴
如果左羊斬lkk又可以衝去遠柱

幫摩狗含左先講

柒左唔好推

其實我想睇llk+伊巴一齊打
伊巴打下假9睇下點
右邊mk/mata

On9調動 一係福馬一齊出玩爆底 一係mk mata一齊出玩小組 馬mata換福mk 再留lin係玩瘋狂回後

因為馬福都係攻囉
摩佬保守一定要擺番一邊中場係勤力回防既

因為要死攬個冇態mk,總之你冇態都好，上場贏波你有份踢下場都個keep住，mk 咁樣都呃左好多場正選

442 未見過佢用

利就好似用緊4個白Lin咁
所有中堅都係白Lin level

全世界睇到mk點衰 係摩奴睇唔到

而家個勢好似上季豬比曼城開始個期

曼咪一粒都入唔到

Lin又係
上場點都係留mata換lin啦
破密集要互動點都係馬達
又識入禁區捕位搵食

其實福都好多回防 唔算都係攻

除左懦夫雲,我覺得佢地都好過白lin
起碼有單對單能力先

係仲撚差 一因為洗多咗兩億但隊波個form一鳩樣廢

一句講哂
摩狗垃圾
換人又唔識換
輸緊重出條langard唔知做咩鳩

永遠一個陣 永遠嘅十一人 永遠一樣嘅輪換 大佬 比啲新意得唔得 我都好想信摩佬 但永遠唔變真係有啲問題

梳唔叫青訓啦
講緊買返黎去academy再train上黎既,今年都買左5個

有時佢俾人mark晒咁大個點，不如俾兩個後生試打雙箭頭仲好，兩個又靈活又快，本身翼都唔係佢地兩個最佳位置

其實lin係肥普手下可能踢得仲勁
利申:反lin

咁撚似當年ivanovic既

留lin 係度真係唔知做乜撚野

條友係曼聯十幾年黎最廢攻中

Lin有幾勤力啊 咪又係得馬迪回防

其實季中買奧燒翻嚟可以救翻成季

平時夜神對人好寛容 證明lin有幾撚閪

勝利方程式其實係Lkk/爆/Pogba 是但有兩塔企後柱

再揾羊9981斬
但3件無左兩件

簡尼傷定抽筋

季初一路都話曼聯越踢越差
老鼠拉龜半場, 入左一粒, 再老鼠拉龜到70分鐘, 人地攻上黎先大炒

老鼠拉龜現象越拖越長, 越黎越惡劣

都係個句 d人唔走位 多奧燒都無用

Kane 傷佐？

年青時既lin係ok既
走位短傳入涉有少少遠射
但傷過幾次後已經唔知踢咩

depay同lin 快d 死

呢條撚樣英甲水平都仲可以用

等人地解圍個陣鳩衝上前跳起

簡尼傷傷地

勤力逼搶

仲要踢完輸左話隊波態度有問題
大佬，隊波d人又攰
你d擺陣又on9
幾好態度都死啦
上場踢到7x分鐘馬迪已經跑唔郁咁濟

講波佬話抽筋

傷一場得唔得
之後復出囉

白lin真係好廢 第一球雖然話馬達傳失 但後邊仲有成條防線 人數唔算太蝕底但個白lin係咁tun後有撚用 唔出腳又唔壓住佢咁不如出個雪糕筒 唔睇派膠條友連基本防守技術都係廢

體力透支嘅打法 一星期一賽都叫頂到 勝利十一人加一週兩賽都係返去數手指啦屌

睇完呢場 真係發覺 唔可以賴傷病
摩佬完全唔肯用青訓
中場無人 但青訓都無咩
佢完全唔敢去試
咁樣唔怪得 佢比人講過無用青訓

摸住大腿 佢同肥普 it's a bit tight

摩佬唔識教進攻
要買美斯尼馬自己過幾件先得

睇過幾場佢,成日都亂出腳俾人扭

睇返英超榜尾個幾隊
昌宮 史篤城個d,lin無一隊夠班打正選
摩佬竟然用佢打正選攻中 幾on9先會咁出

下場我地會點

一陣路蘭迪都SM曼條後防

朗隊1on1 防守都勁過佢

路蘭迪對白lin
災難到唔夠膽想像

其實除左開季個場踢得好，根本一直都好麻麻，係有幾場去到後斷人地一野就散咁樣炒人4粒，仲要中下游，一隊猁狗即現型

朗癲ig post左同福仔既合照

全世界都知 係摩佬唔知 攻中連加特 真係笑撚死人

Scout撚咗成年買個咁既人真係好on9

泊巴士囉
會點

笑左猁狗先 下星期係咪都俾人笑 笑左先

尋晚追番果球已經證明左自己鳩爆仲有用過佢D組織

咁一分好過猁狗咁大敗4球ge

杜仔都守到山齊士 白lin 升班馬都守唔住

頭三場其實算有form 進攻起碼唔係輕哂機咁

點解我聽到背景佢地唱緊Glory Glory嘅

對利摩佬打得on9姐
佢肯打下反擊
點都唔會咁差

猁廢係廢,但起碼夠膽同人鬥攻
我曼呢

睇返我地打利狗要守到縮到入老母個閪到真係連英甲都不如, 好好反省下啦摩佬!

守到班人都無左進攻個form

係摩佬對自己班波無信心

摩佬唔撚係以為用lin就當重用青訓下話 你擺青訓做正選都唔洗搵件咁甩皮甩骨下話

但其實有d大勝根本人地踢得好差，愛記，史雲斯

有撚組織咩 自己唔識進攻就搵個識進攻既助教啦 買幾億球星但進攻打到升班馬lv

高普係唔係會俾人炒 ..
見佢表情好似唔多妥咁

搵件u18踢都無咁廢

利狗後防真係太廢先失4球啫
曼聯防守衰極都冇佢咁衰

我曼反撃不嬲就係全部進攻點鳩爆

無左一代。。

利狗J緊肥安

就係唔撚明，榜尾都唔會衰到咁打

出黎打翼鳩跑下都好
打中間真係唔知做乜鳩

禾地刀系

上季對前六好成績。今季巳柒兩場

呢度丁緊肥普

李城個場對面踢得唔算差 但我記得係圍撚住人地個半場嚟攻 仲要小組落底遠射乜都有好撚立體 個feel係入波只係時間問題 但尋晚個啲係比人入咗唔會追得返

摩佬教波隨左識縮入老母個閪度仲識啲咩?

有奧燒就一個直線自己搞惦
然後季尾買埋基沙文之後唔該換一換教練

屌 打丁打到盲撚咗 梳

人地仲肯黎咩

榜尾都會反擊下啦大佬
人地拎1分咪仲緊要過你
仲要利後防咁撚廢
又冇左mane
都要縮到咁
摩佬真係好on9

30幾mins輸緊用張柏倫換懦夫雲出黎焗攻
似係上面落左order

丁邊個都好，我諗應該無人丁摩連奴

靠白lin點攞一分

應該係 之前福柒左幾場仲keep住正選
唔用就成隊無青訓
所以lin d垃圾都要keep住用

係
頭幾場起碼d進攻係有方法
有唔同嘗試
依家變左中堅大腳斬上去比lkk

以為佢會改變下 屌

季初幾場打下進攻tum下你班傻仔
之後打番大巴足球理鳩得你

25歲仲扮緊潛力新星 笑撚死人

點解呢輪唔見左T仔 上次聯賽盃都好似冇出

練緊防守
講真如果隊波後防穩到當年車仔咁又唔怕守
起碼令到對手唔敢亂攻

熱狗週中作客硬仗唔輸。返到主場個個都發發聲

下個禮拜是但出到拜利或者宗師應該可以輸少d

送比熱狗啦 溫布萊之子 求其比件Kane我就夠

要大力神好過
有lkk唔洗kane

當年軌反擊好勁

杜夫 洛賓

幾值得一睇
肥普-DIER-摩佬

只可以講摩佬明顯對無傷呢班球員無信心

屌你老母lin仲有尊嚴就自己解約啦

下體都唔好得去邊

下場主場老豆都敢泊大巴
實比人屌死

買撚左咁多人都冇信心

咁就死得啦，永遠勝利十一人咩，人地干狗班後備仲撚陰功

摩佬有咩係唔敢

補番句除左用新仔

摩一果時防中係馬基里尼或者艾辛呀跟住又有波二奶

我都覺摩佬會擺大巴
明顯唔夠熱黎啦下嘛

前面起碼留Mk,馬，福，lkk是但3個反擊
唔係實比人屌死

我覺得佢真係唔敢試下用班後備 / 什至係青訓

洗撚左咁多錢冇左個普巴原來就會冇進攻

你唔泊大巴輸左既話d防守足球撚就會出黎屌你

我諗契仔lin應該都係會繼續正選

怕咩人屌
比佢守到0比0就會有班人出黎講
你想要1分定0分
同熱刺對攻？
傷左普巴 爆炸 點攻？

普巴成日笑佢妹 但佢啲長傳同cool波真係top 扭波遠射又唔差 上年無佢都好唔掂但今年仲唔掂

祖

波歷克 係摩佬敗走英超個季先去車

Expected dates back (according to physioroom):
Fellaini 28.10
Bailly 28.10
Pogba 5.11
Rojo 5.11
Zlatan 16.12
Carrick & Jones, no dates

一直唔攻
進攻個form就一路都操唔番起
唔好同我講話有練習
練習同強強實戰真係兩回事黎

下場出lin都情有可原
但唔該打翼好喇

有時冇計都要試，費sir試馬捷達，V92都試福仔，連椰子都試贊球王，而家唔係叫你用新仔，用後備都驚

進攻球員佢買既係 e巴 mk lukaku pogba
Mk佢都知太唔隱定
Lukaku唔差 但把握力麻麻
其他唔係佢買既係 福子 馬舒牙 馬達 連格
以家咁 唯有真係升青訓打翼位
或者推青訓閘位 華西上前

其實明白點解要大巴陣 的確人腳唔夠 不過泊緊見到人哋有位入就要進攻 而且要入肉 唔係鳩清鳩射 有防守冇進攻嘅陣 不如出10中堅

講開馬捷達
費sir就醒啦
用完d運就掉
冇料就係冇料，要被淘汰
邊似廢lin仲打緊

右閘冇人啦 上季個米曹都係踢左閘 華利拿又賣返去烏拉圭

我好認同 咁大間球會既青訓都唔試 會唔會太擔心啊
我唔信下面咁多人無一個係搶眼囉
普巴當時就係無機會
摩佬點解都唔試試呢

文西又傷左

大米呢

杜安沙比？

右閘咪有T仔囉

我認同普巴好重要，但都冇理由一冇左佢就成隊波搞成咁，摩佬都要諗下辦法架，係咪真係現有人腳要踢成咁

我都想睇佢地啊
但摩佬都要敢用先得架

Lkk場場都要單挑三四個後衛就知啲支援幾撚差 佢踢愛記可能仲打得舒服

季初唔輪換下hehe操狀態
搞到太耐無踢個態都唔知點操番起

我代班人答

依家英超唔同以前 每一場都好重要
用新人好大風險

不過用唔用新人唔知
但真係要輪換 你搵後備客串下其他位輪換都要

幫後備keep狀態 比正選休息

佢邊敢丫，一定要用有名氣ge,除左垃圾lin

有個潛力更高既青訓唔用，走去用3千幾萬買個炸彈

阿sir都講過 一場波唔駛個個都有十足狀態 每場都要比d冇乜狀態ge人操下

Gopro 訪問。first goal I was hoping for offside.

摩佬同費sir用人差太遠
費sir用邊個都可以升一級
摩佬就用廢lin打攻中

孖仔出哂對阿妓果場

舒米高屌高普唔肯為輸負責

摩佬用防守球員有料，進攻就不了
好彩迪布尼冇跟佢地，如果唔係變左第二個奧斯卡
最經典個時米基爾係攻中黎，俾佢搞撚到

用t仔打中堅又真係好過白lin
T仔 留隊定借走左

但都唔係咁連出馬迪十幾場啦

下場費蘭尼同拜利出翻
應該好翻d啦掛
調整期隊隊都有
但唔該摩佬改改佢既足球哲學先

留隊,摩佬唔夠膽用

係雪櫃好似

我覺得係成個plan問題

上季會打433

今季基本上都係4231
4231 根本無預到比hehe
明明matic同hehe同場, matic竟然前過hehe
分工咁唔清晰
係領隊責任
當然今年hehe 狀態暫時都一般

但老老柒柒
黑年真係冇邊個踢到攻中
就算普巴踢攻中最多都係1線尾2線頭
D決定好差

Shaw究竟幾時先出得拎下狀態

Matic明明拍普巴果陣淨係逗反分波
慢慢愈做愈多野

其實季初俾hehe同普巴輪換下咪ok
本來hehe就係踢普巴個位

勝利十一人唔肯轉下位唔肯出青訓真係摩佬最大問題嚟

Hehe打4-1-4-1 咪夾到
要佢同馬迪一齊墜後 反而佢都亂埋

肯改 就唔係摩佬啦

馬達今季係咪未踢過攻中？好似試都無撚試過

肥撚過朗隊wo

佢搭爆炸同卡膠都搭到 但而家搭馬迪就進退失據咁

一早話用Herrera 好似oscar咁打
根本好fit

但朗隊依然好勁
2場入2球
lkk 2場0球

好似瘦緊 對肥仔波已經平返啲

深夜留名

hehe 4年, 年年都要適應一次新位置
睇見佢就慘

上場話對手鬥志better, 比daddy 公開屌 今季無運行

我信hehe可以適應返

曼聯2大慘男

羊,
打到拯救曼聯都比人雪, 明明係左翼比人調埋去打右翼右閘

hehe,
一年一個位, 身邊年年都唔同人

以前走位涉射門勁準
變到而家墮後到下下都飛機

Daddy好撚中意一傷人就踢得保守 完全唔搏下
佢好似覺得無左妹妹爆炸成隊波downgrade左就唔好攻咁多

曼迷 捱完v92 既控波大法
又要捱 摩佬 大巴無反擊

曼迷見證過全盛
羊hehe 如果係費sir 帶已經夠拎英超 好撚岩佢用

羊咪攞左

羊 果時唔係主力ma
第二春係2014開始

好似試過1場
聯賽盃果d垃圾波

今年羊狀態都大好 可惜⋯

其實14年之後都無差過,
可以話佢穩定性極高, 一出就有用(左邊)
右邊適應左都1-2年

費sir年年有100m買人
年年英超 加 歐聯決賽我都信

Hehe強力版費查

但果場真係好順 352
福馬
mata
hehe
carrick
分工清晰到

v92 打英冠應該打唔到咁順

費sir個時仲覺得佢啲戰術廢過摩佬雲加 衣家好後悔

費查d斬波好似勁d,中場唔識斬波差好遠

hehe 落親右邊都斬得靚喎

佢中間d轉方向好似麻麻地

long pass 唔同crossing 既
羊都係cross勁long pass弱

長傳同傳中兩回事黎
佢傳中算唔錯

翼識斬波咪夠

8 chances created (key passes) by Ozil today, Mata 12 so far this season.

Lin個ig都仲係比人留言狂屌

有日冇比人屌先係新聞

白lin情況反而好啲 啲人叫佢唔好放棄
懦夫雲仲差過佢

係
啲球迷仲留言叫佢加油 對佢好大期望

白lin新黎姐, 試下佢季尾/下季初都仲係咁
俾人屌得仲勁

之前比人屌到閂左留言

白lin 有得進步, 未熱身就上陣
lin無, 玩撚猿

Lin 存在價值 = 英人+青訓
呢點無討論空間

傳盤帶射冇樣精...

冇sense 點warm up 都冇用啦

屌 訓唔著

睇完熱狗場波爽到訓唔著

lin都柒左好耐
希望羊大師可以教下佢食雀屎進化

慘到要笑鳩猁狗等自己好訓d

係
人對猁狗我地對猁狗
人地炒三粒 我地摸和

仲係嬲緊自己隊波

對猁狗都算 話晒我地中場都叫傷到仆街 鬥攻真係死得仲快
對哈多士都輸真係好嬲

下場主場泊大巴俾人456
唔泊就789 點揀

我揀左買飛睇IMAX Thor

有得揀咩

咪又係泊大巴
你估摩佬殘陣會鬥攻咩
爆炸出番就可能hehe落番bench

有
456同789囉

咪再搞白lin打中堅 肯定俾Kane瘋狂玩弄

456啦
At least 唔好差過死猁狗

拜利出番 應該唔會出白Lin
同埋見佢琴日打成咁 摩佬應該出盲都唔出白Lin掛

就黎又爆post

又奧燒企開啲又熱狗又猁狗梗係啦

下個po：奧燒企開啲定係仲屌Lin